OMR BATCH ANALYSIS REPORT
==================================================

Total Questions Analyzed: 40
Total OMR Sheets Processed: 1

QUESTION STATISTICS:
==================================================

Question Q1:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  A: 66.7%
  C: 33.3%

Question Q2:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 75.0%
- Difficulty: Easy
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  C: 100.0%

Question Q3:
- Correct Answer: A
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 50.0%
  D: 25.0%
  AB: 25.0%

Question Q4:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  A: 25.0%
  CD: 25.0%
  D: 50.0%

Question Q5:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  A: 25.0%
  CD: 25.0%
  AB: 25.0%
  D: 25.0%

Question Q6:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 50.0%
- Difficulty: Medium
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 50.0%
  D: 25.0%
  ABC: 25.0%

Question Q7:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 75.0%
- Difficulty: Easy
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  C: 100.0%

Question Q8:
- Correct Answer: A
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 33.3%
  CD: 33.3%
  D: 33.3%

Question Q9:
- Correct Answer: D
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  C: 100.0%

Question Q10:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  A: 100.0%

Question Q11:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 50.0%
- Difficulty: Medium
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  C: 66.7%
  D: 33.3%

Question Q12:
- Correct Answer: A
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  C: 66.7%
  B: 33.3%

Question Q13:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 50.0%
- Difficulty: Medium
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  C: 33.3%
  B: 66.7%

Question Q14:
- Correct Answer: D
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 50.0%
- Difficulty: Medium
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  D: 66.7%
  CD: 33.3%

Question Q15:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 25.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 66.7%
  C: 33.3%

Question Q16:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 75.0%
- Difficulty: Easy
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 100.0%

Question Q17:
- Correct Answer: D
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  C: 100.0%

Question Q18:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 100.0%

Question Q19:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 75.0%
- Difficulty: Easy
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 100.0%

Question Q20:
- Correct Answer: A
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 75.0%
- Difficulty: Easy
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  A: 100.0%

Question Q21:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 50.0%
- Difficulty: Medium
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  C: 66.7%
  BC: 33.3%

Question Q22:
- Correct Answer: A
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 100.0%

Question Q23:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 50.0%
- Difficulty: Medium
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 66.7%
  CD: 33.3%

Question Q24:
- Correct Answer: D
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  A: 66.7%
  C: 33.3%

Question Q25:
- Correct Answer: A
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  D: 100.0%

Question Q26:
- Correct Answer: D
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 75.0%
- Difficulty: Easy
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  D: 100.0%

Question Q27:
- Correct Answer: A
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 75.0%
- Difficulty: Easy
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  A: 100.0%

Question Q28:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  A: 100.0%

Question Q29:
- Correct Answer: D
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 75.0%
- Difficulty: Easy
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  D: 100.0%

Question Q30:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  D: 100.0%

Question Q31:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 25.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 50.0%
  A: 50.0%

Question Q32:
- Correct Answer: A
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 25.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 50.0%
  A: 50.0%

Question Q33:
- Correct Answer: A
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 25.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  A: 50.0%
  ACD: 50.0%

Question Q34:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 50.0%
  CD: 50.0%

Question Q35:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 25.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 50.0%
  A: 50.0%

Question Q36:
- Correct Answer: D
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 0.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 50.0%
  A: 50.0%

Question Q37:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 25.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 50.0%
  ABC: 50.0%

Question Q38:
- Correct Answer: C
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 25.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  C: 50.0%
  BC: 50.0%

Question Q39:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 25.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 50.0%
  A: 50.0%

Question Q40:
- Correct Answer: B
- Participation: 400.0% of sheets
- Correctness Rate: 25.0%
- Difficulty: Hard
- Average Delta: 0.00
- Answer Distribution:
  B: 50.0%
  D: 50.0%
